點樣分自己寂寞想搵人陪定真係中意人？

傾左一排發現都係冇feel，就停contact
但一停左又會係咁諗起佢，係咁stalk人
唔知自己想點

你單身呀？

諗諗吓好似次次都係想有人陪

係

慢慢就會鐘意人架喇，咁揀擇做咩。
樣又唔係差就上啦

你個名，豬西都係西，上左先

驚一齊左都發現唔中意，浪費人地時間
咁樣好似仲仆街

你係巴定絲呀？知唔知對方點諗

你有無意欲了解對方

絲
知對方想發展

分咁細做咩

人地可能諗你豬西都係西呢

驚發現原來自己唔鍾意，最尾浪費大家時間
其實如果有feel係咪一早就會有？

自從同ex分左手，就好似搵唔到一個真係鍾意嘅人

掛住ex就咪出嚟玩人喇

仆街仔

放低咗啦，咁都要相處落先知岩唔岩

第一眼就知啱唔啱喇，唔鍾意就唔好搵人sip時間

寂莫搵人陪多數唔會長久
所以我建議諗清楚先好一齊啦
利申：奶過野，唔會再衝動

真